世界盃呢啲淘汰賽幾日前先知邊隊晉級，個隊啲球迷點買飛？個個即刻買黃牛？

買定又唔知自己國家晉唔晉到級？ 如果晉唔到即刻放俾晉級國家啲球迷？
有無人知道？

好問題 我都想知

都係睇日子買，唔係睇比賽隊伍買，例如我可能一開始就買左總決賽門票，但到時邊隊對邊隊就聽天由命

但有好多自己國家球迷

駁唔到

點知上線定下線？個個都買哂咪好多空位